全面支持今年財政預算案

今年財政預算案回歸以黎最出色
直接一炮一萬億庫房 拎啲錢俾偉大既習總書記去對抗邪惡美帝資本主義

又可以同班中鏟講 血濃於水 不過佢地都唔會理啦 一定理今日痕指又跌 佢地關心700回塘多過理你

香港人勁啊